Switch 港行有貨喇

Where?

食骨？

行貨 寶原?

行貨寶源撐警不了

買狗源貨仲特登放上嚟俾人屌

寶源不了

白痴仔

咁多骨

藍絲任豚 +1

狗源

多骨都算，仲要狗源

敢依家大大聲聲上黎話比人聽自己買左港行

多骨咩意思？連game? 啲game自己揀，可唔連

唔要骨都係2700蚊

屌你 幫襯藍店中大大聲

overcooked1+2
鬼屋3？
Zelda仲四舊水應該嘆野之息
150蚊安全套

唔算骨
但係咪因指定買幾隻game?

垃圾幫襯撐警狗源

Sor咁多位手足無search係咪藍店就幫襯咗我淨係睇任天堂代理list去問
下次唔去了有無邊間黃嘅可以去買game?

唔係，淨係話要買套
但我買完game都可以唔洗套，都係自己想買

係賣狗源貨
但店係藍？

下次唔好啦
唔放出去嘅就eshop
放嘅就跟list去買水貨

我第一水買 依家唔知係我問題定咩
玩orochi 連電視 開大技會lag 機
諗緊買唔買新機

唔清楚，上面啲巴打話係藍店

好似豐澤依d大鋪先係直接問任天堂唔經狗源拎貨

多謝巴打
唔會有下次

算啦

反正任天堂都係奶共

香港任天堂代理咪就係藍囉

重點唔係間舖藍，而係個總代理藍
所以買老任game就盡量唔好買行貨，寧願上eshop or黃店買日水美水

收到

買水貨!

[/quote]

知錯能改

寶源不了,之前捐錢比差佬買裝備

垃撚圾

日本係咪冇諗住供貨黎香港

柒

照咁講係咪香港人唔可以再玩老任

樓主實屎眼開花了

不要說撐警寶源
試著說福建黑幫狗源

水貨大把啦

藍到黑寶源呀屌你老母

我想問Aeon呢?

含撚啦柒頭

收皮啦 撐警撚

吊你老母寶源，仆街la
有機打咩撚都唔記la仆街仔

買機既話叫人買aeon uny或者豐澤算啦
叫人買水貨機都on9，壞咗你幫佢整？

痴線，瞓咗幾耐？

on9仔 屌你老母

樓主真係慘，比人屌到屎忽開花

買水

呢間野係個代理開

電玩直銷網

講撚左幾個月啦, 你訓撚醒未啊?
所有港行switch機, 驚

其實唔係好正常架咩

不推文

依家買驚當然上amazon us 啦，是但兩隻都免運費送貨上門，仲平過香港買

你老母個閪派街坊啊

Sor 呢2日先想買爬咗少少文就狗衝咗對唔住

咁係柒咗嘅

新版無得裝Android
不了

我唔知 所有都會LAG?

樓主助長藍色圈
屌佢老味

垃圾
拉

Chinese Virus

who give a fuck?

蟹左想散貨？

On9 買咩9行貨

on9 行過豐澤都見到有貨

樓主ON99咁就預左比人屌

原來係咁

百屌成材
多謝各位
下不為例